鬼中鬼中鬼中鬼

有鬼
你捉鬼
安排鬼叫你捉鬼
你捉鬼佢拉你

機場已經出現